啤梨晚報即時討論區 (20)

主持 : 啤梨 & 林匡正

啤梨晚報逢星期一至五晚六點至八點準時開始

最正分析每日中午/晚上不定時直播

勁課金曲每逢兩星期一次

網址：

啤梨頻道地址 : 旺角新填地街576號新輝商業中心7樓E室

舊po:
啤梨晚報即時討論區 (19)

啤梨晚報即時討論區 (18)

啤梨晚報即時討論區 (17)

啤梨晚報即時討論區 (16)

啤梨晚報即時討論區 (15)

啤梨晚報即時討論區 (14）

啤梨晚報即時討論區 (13）

啤梨晚報即時討論區 (12）

啤梨晚報即時討論區 (11)

啤梨晚報即時討論區 (10)

啤梨晚報即時討論區 (9)

啤梨晚報即時討論區 (8)

啤梨晚報即時討論區 (7）

啤梨晚報即時討論區 (6）

啤梨晚報即時討論區 (5)

啤梨晚報即時討論區 (4)

啤梨晚報即時討論區 (2)

啤梨晚報即時討論區

lm

Lm

LM

未食過處女揮手區

食得未啊

佢哋下個禮拜係咪休息？

建議整個兒童版啤梨晚報
教育下香港d細路

首先要教細路識聽粗口先

唔駛兒童版喎依家都好老少咸宜
我建議送每人一個啤梨日報會員俾香港幼稚園同小學學生

啤梨4歲嗰陣放學返屋企就對住老母講粗口，10歲嗰陣老豆送咗2條紅萬俾佢做生日禮物

個個經歷都咁勁的話
啤梨就不再係啤梨咁特別

做冬冇節目
但22,23,24都有

跪喺樹個張笑撚死我

「我求下你地課金畀我⋯⋯ 買法拉利去叫雞」

笑撚死

好撚正

香港時事評論員對侵侵選情樂觀既而家應該1隻手數得哂

冇辦法啦，個個都想佢死

林匡正同珍姐去威威小食

我一定會買法拉利瘋狂叫雞玩女

一日三餐晌我公司前面，落去八下

有無閹雞fb?想領養貓

想聽珍姐半咸淡廣東話講食得未呀食得未呀

吳志森：根本沒有證據證明選舉舞弊，若有為何只有「民間證據」？

招呼下佢啦

好多KOL都睇唔起民間證據
包括部份友台.....

佢個point幾搞笑 好新 話trump為錢做總統

直播台北「挺川滅共站出來」集會遊行

又臺灣又舉曬美國旗咁，敖XX張X陽許X婷呢班唔知點睇?

為錢就唔做總統啦

買一邊唔好
然後佢地致信敗登就唔係買一邊
有中同真係當GPHONE係BIPARTISAN

笑左，明明本身有錢佬，做總統做到自己身家縮水 ，仲要畀班左膠屈

問心Gphone我個人都會尊重佢，起碼佢喺公開場合都唔會咁明目張膽買一邊/踩另一邊，加上宜家真係受緊苦，唔似班仆街走哂佬就隔住個太平洋話我地搞臭香港人個名。

一個本身有錢嘅人為咗錢係咩玩法

奧巴馬 克林頓就變身億萬富翁

頭先係大南街叫左個澳洲回流雞。。。

蓋清，非常時期，忍一忍啦

大南街宜家真係超多文青囡囡，不過行過兩步到南昌街，就試過見到啲道友日光日白上電

GPHONE屌肥佬黎向侵求救果陣就好心班FANS醒水啦
係要話佢真係BIPARTISAN
跟住咪搞到而家致信敗登冇聲出
講到尾又係FANS問題

堅係abc tone 好正

完全明白

睇住部分人口口聲聲兩黨共識，但一直搬龍門玩雙重標準，真係迫到唔少人由普通侵粉變愛侵力（包括我）

咁猖狂

我入到黎.gif

以前喺ssp屌過印度妹

日光日白上電

好想同蓋清call g

嗰邊出晒名架啦

係。不過講起文藝青年嗰啲舖頭，嗰頭啲租真係咁吸引? 🤔

話時話係唔係阿正部電話有問題
啤梨晚報次次都有推播通知
但最正分析通知推播乜都收唔到

呢排幾乎睇重播/miss晒

醫局街/南昌街交界馬路中間個公園，下午去飲啡睇文青女女，旁邊隔條街就一堆道友明買明賣好猖狂

我估個頭好多時裝/布料鋪都頂唔住

成個深水埗就係咁撚雜亂咁撚錯，呢樣係深水埗獨有特色

李根興帶頭同業主合作搞

嗰道咁撚大間醫局(美沙酮診所)

鄭松泰： 黃絲呼籲大眾緝「毒」 點解香港會變成咁?

咩料?=,=

泛民全滅後 香港最大既敵人係黃屍

好撚無謂，佢哋依家講句句嘢目的都係想辣著班黃絲

好奇怪佢地仲敢周圍搞街站 唔係諗住熱狗仲有市場呀

屌你壽司達肥咗咁撚多

俾啤梨屌完面無四兩肉咪食返肥

仿佛見到佢拎住雪糕隻手又震緊了

匡正扮豪哥好好笑

，珍姐

勁喎追網絡潮流追到咁貼

今晚冇節目

呢條短命種用香港人代表個名係美國搞搞震

敖卓軒戰狼上身 怒屌共和黨ted cruz 兩黨共識？

敖狗

呢單野擺第5節夠講30分鐘

原來之前個大肚露宿者個胎係男仔

《冇人講》條片都成個月前啦

啤梨哥都要做冬啊

呢排又冇得出街食，冇理由要啤梨哥冬都冇得做

你話佢係啲老政棍咁都算啦 佢仲要咁後生 隔一排又搞啲屎出黎

佢咁撚樣嘅心態邊做到大事，又成日一副睇唔起人嘅態度，自以為精英要教育你班愚昧嘅大眾。冇香港班人捨棄自己同你衝你有撚得打國際線？你打飛機咋

又中左典型老屎忽左膠毒
讀咩社會學 自命高人一等

無人格的毒男又出嚟奶

佢似深黃傻粉
唔係盲撐就盲反, 成日衝出黎柒

打手嚟，佢起題同帶風引導輿論都好撚醒，都話一個所羅門，上年出盡奶力奶，而家就變condom。通街都係處呢挺就真係柒

佢d post真係九成有破壞無建設

咪啤梨講個種精英心態囉 屌你完全中撚曬 咁後生就攪成咁 又一個小政棍

咩料 而家BIN返2020年1月既野都比人話五毛分化

余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師、或燒法院等地方

上次柒左都有Gphone 幫手兜，家陣還押緊冇人控制倒敖狗了 完全係後生版既梁家傑/omdb，真係冇眼睇

嘩而家個帖入面啲人都已經屌埋黃羅佢哋，黃羅周聖人敖狗醜人

有最正分析

Gphone嗰次都俾人狂屌
講咩「不割蓆不分化」包括埋自己人
屌你讀寫障礙就咪出嚟柒啦 呢啲叫護短呀
人仔細細咁撚好勇鬥狠 越墮落越快樂
大奸黎執屎廢老森後繼有人

蒙面法上訴︱梁家傑指裁決「離地」：仲假設緊行政立法兩權都正常行事

宜家擺明車馬出黎屌GOP鋪路，第時讀完個博士，就用黃皮白左既被害者身份加自稱香港抗爭者既光環，喺美國藍州啲大學搲份教職培養下一代小粉紅，舒舒服服住大屋搖住杯紅酒，得閒就蒲頭屌鳩香港畀班「極右」玩爛唔關佢事

成班cctoy都係柒頭，俾呢班撚樣玩弄於鼓掌中

咪複製緊64班流亡派路線

難聽啲講真係一模一樣，講到底個個為自己

柒頭的確多，不過其實都有好多係打手，見阿頭出帖班友就會入去洗

聽晚生果東做，屌

唉咁做人法真係夠厚面皮就得

將來俾佢做到外交官真係含得撚

根本痴民主黨就係為咗自己仕途打算，食住條水有排佢玩

仲有好多盲粉
一有反對聲音就熱狗五毛pr 真係typical 盲粉
連毓民同熱狗反左面都係立場報佢屌熱狗留任先知果種
唔係話熱狗唔抵屌，留任前同留任後都有野要屌佢地，但留任前係唔係都話人熱狗真係好肉酸

為自己籌謀係人類本性都冇計，但係見到啲撚人咁偽善去包裝自己真係睇到嬲

好耐無聽東哥

上次唔郁得敖狗
有人話理由係敖狗其實係幫gphone 佢地寫野
咁好啦而家gphone 唔駛再寫野
敖狗再柒就無野可以保到佢

企位正乜都得

可以慳返唔撚使聽

屌又波子強

黎執屎大讚TVB新劇好睇 狂踩暴龍哥
姑勿論品味水平 離地撚讚貼地係咩玩法

含撚啦屌佢老母死跛腳閪

牙正又去邊

佢話出TKO

呢條友都係聽神驅聽返黎
好深刻屌到爆咪

好撚唏噓，依家條契弟痴埋啲左膠到

鱷魚返左香港

屌你最撚恐怖係佢咁撚後生已經咁諗同玩 完全學曬上一代啲政棍 第日仲得了既

例如民主之父馬田Lee （臨老擁抱23條）做偽在野反對派咁多年，光環蓋頂，住半山豪宅過上等人生活，走佬去邊都冇問題，咁後生個班實有人憧憬呢種生活既

相反捉鬼大師過咗加拿大

唔係喎，神駒屌批加拿大閪人都屌到好盡下

基本上得返佢同啤梨台咁撐trump

梁美芬：剛剛接獲李偲嫣丈夫謝鋮浚通知，他最新一次檢測結果為陽性

誠俊哥好撚慘
好似結咗婚先2年，之後死老婆
岩岩又中埋武肺
之前又比個繼子打

韓劇主角係咁

睇見黃世澤劣績斑斑都洗到底
仇思達算得係啲咩
佢而家屌返左膠好過癮
cctai嗰陣話聽城寨係予取予㩦 參考下無妨
如果話政壇變色龍 D100比比皆是
話佢接過政府job 咁大奸劉世良直程係鬼
聽下發洩咪算 潔癖撚好煩

邊邊好屌啲就屌邊邊

鳳樓男客為撿回財物 意外墮樓跌落後巷

我老友生果哥...

好撚on 9

今晚西東

無打算聽
今晚留番俾閪東啲狗
仲有肥瀝可以求撚其做

用實景background咪唔洗煩

然後到啲咪無聲
然後到啲人課金唔update
之後就到休息嗰陣唔熄咪

出聲就得 除咗Julian之外無乜邊個嘉賓需要見樣

好期待

生果東：「我屌你老味xxxxxxx，冚家剷港共政權xxxxxxxxx，仆街泛民xxxxxx，屌你老母藍絲xxxxxxx，所以我要企出嚟xxxxxxxx，話畀人聽xxxxxxx」

有聲嘈撚到

每句開頭都例牌講句我屌你老味

五千擊！

撚屌東fc下先9up啦

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

［01獨家］人大正處理區議員問題，料DQ大批議員後再直接委任，不作任何補選！

仲係度日日講捍衛一國兩制

35+真係上年最好笑嘅笑話

東哥下年仲選唔選（如有選舉）

肥lag反正晌公司打機，不如晌埋啤梨頻道直播啦!

好似話啤梨唔鍾意？

要睇吓佢啲鮑魚搵唔搵到錢

啤梨哥冰鮮鮑鮑頂死，不過好似有盤菜/私房菜

首先條友去到要借人地個檔口賣野同上節目
就已經注定失敗
自己個節目無人睇 賣乜都無用

個盤菜有D貴 2888
好多貴價酒樓都係呢個價

塔哥最近幾篇文屌班自稱黃絲既防疫撚恐懼撚真係講出我心聲

黑心啲講我真係想大爆發拉多啲藍屍一獲熟，好過家陣日日幾十單，畀港共借勢聲稱抗疫但擺明就打壓市民

汁 or 圖 plz

點睇LUNCH哥 (撚柱) 無左立場同蘋果條直播水 搞到要放FAKE NEWS吸引ATTENTION

竟然有傳媒當佢夠噏嘅嘢係真正嘅新聞，非常戇鳩鳩

生果哥：姑娘，你不如幫我擔下啦 好撚free架

「法官批准黎等候提訊期間以共1,000萬元現金及5萬元人事保釋，惟不得從事任何請求外國或境外機構、組織、人員實施對香港特別行政區或中華人民共和國進行制裁、封鎖或採取其他敵對行動，即不得會見外國官員、不得接受電視、電台或網上訪問、不得在紙本或網上發佈文章、不得在社交媒體上發佈信息，包括但不限於Twitter、居於報稱地址，除向警署報到及到庭應訊外，不得離開住所、不得離港、須交出旅遊證件、一周三次到警署報到。」

喺垃圾香港做政治犯閪撚過做連環無差別殺人犯

次撚次都係政府搞出嚟，擺明想永續武肺

好期待珍姐上啤梨到做直播

有冇人同林Y一樣平時好撚慳電話爛咗都唔捨得換，但係俾自己細佬食就好豪

水多多

永續武肺港共不知幾開心，鍾意搞死邊行就邊行，得閒就發啲援助基金直接畀番班老細/業主，毅進黨衛軍繼續成隊人行beat 呃鐘用599 g周圍搶

然後有黃絲跟限聚令
我個人覺得跟口罩令都可以理解,限聚令對防疫有咩作用

我明好多恐懼/防疫撚既concern，老實講個個都擔心父母/屋企啲老人家出事，同埋如果住緊幢樓爆發，冬天監生畀人捉去隔離都好難頂

不過啲限聚令就淨係用黎掃黃絲街站、餐廳同啲活動，之後闊佬懶理出土共絕招民鬥民

菊粉紅

系統維修中 未能顯示
又賴啲野壞
但又打到呢行字上去

想知瀝哥份人工係咪好撚閪
如果唔係點解仲會忍到佢

啤梨話啲硬件老化喎

我鳩估

可能係啤梨哥開台嗰陣挖咗佢過嚟
所以如果而家炒佢
可以於心有愧

肥瀝係廢
但可能本來份工唔走的話
可以一直廢落去
而家挖完人再炒佢
佢咁廢會搵唔到新工

唔講以為啤梨頻道開左十年

唔係呀 唔係呀 唔係呀

驚佢喺出面揾唔工啩

阿正半夜三間都仲同牧師直播

牙Q 仲未食藥

邊度有$20焗豬扒飯咁平？

咩頻道

唔怪之得大奸猛叫人唔好嚟加拿大
原來係因為呢度無青山醫院

太子 佳人餐廳?

牧師fb和你宵

我係飲酒食飯豪
電話仲用緊ip8
叫雞就一般
通常都係樓上骨
搵開嗰幾個就繼續揾
不過最on9就係以前
賭波同股票豪
所以宜家寧願食咗好過賭

乙明邨明恩樓住戶今晨6時起需出示檢測證明 否則或罰款5,000元

屌你個垃圾政府真係癲撚到

測完布抗體 好似C煙咁

似係啤梨哥保住肥nick
尋日阿正最正分析似都留口唔講咁多

唔好話炒 連認真屌都唔屌下佢
根本唔似返緊工

得罪講句呢啲工邊做得耐，肥瀝廿幾歲就喺度養懶個人都好有問題架喎

呢條陷家剷仲未醒 屌你老母2021都到仲相信香港有法律

梁家傑：黎智英獲批保釋，法庭英明！

軟禁都叫英明
食撚錯藥

其實呢班友真係冚家剷嚟，香港搞到咁撚閪呢班民主花瓶難辭其咎

佢唔洗幫手賣野同看啤梨間公司架咩

次次都見到係水王有幫手咋

啤梨公司職員係咪全部都係肥仔

琴晚講周柏豪真係講得好 一係唔好奶 一奶就要奶到最盡

反正都係
已經返唔到轉頭

補link

會唔會最後肥瀝好撚串咁走出黎
話原來佢都係啤梨頻道股東？

條友重核突過倫伯

似係嗰陣講得咁隱晦叫人登記做選民都俾人屌，跟住諗諗下谷鳩氣橫掂都係俾人屌不如奶到盡

都係垃撚圾嚟架啦

商業決定啫，條友邊有咁撚醒 mk口痕友一條，出過聲又要走去入cctvb嗰下已經戇撚柒鳩

四海哥

3山

屌林鄭真係屌得好過癮

啤梨係咪屌緊肥nic

頭先啤梨講operation 呢個字
唔知肥nic有無嚇到鳩縮

啤梨開鳩四海波

屌你老母炒左肥Nick佢啦

屌緊四海
如果係東哥就唔會屌啦

屌撚埋四海哥
勁尷

今晚啤梨哥將佢收收埋埋嘅不滿
亦明亦暗咁爆哂出黎

算好語氣啦

又咁講, 閪東應該好投入好high, 唔會睇手機

唔知依家off mic 咩環境呢

香港仆街

本身做live就應該唔睇chatroom
除非投票或者有傾偈互動嘅位

香港啲網台越做越垃圾
成日講講吓野
講到半路就跳咗去回應chatroom
啲主持又唔會睇番自己個節目做成點

出面有啲人做live根本唔會完整講完佢想講嘅嘢
講到一半就去咗回應chatroom之後就唔知雲遊咗去邊

賣嘢/講座/BNO嗰啲都係水王+啤梨嫂去處理。

咁可能肥瀝都係part time夜晚先返囉

過往啤梨係MIHK都有一路睇chatroom一路做節目，但睇佢屌批盲毛又真係好撚好笑

而家啤梨哥都收哂火

冇乜嘢啫

第一節講得幾中 但啲後生唔會岩聽

覺唔覺宜家90，00後好似唔憂做咁

馬居士有玄機
下年世界難撈

聽完馬居士講 再睇上面條2021年流年預測
不思進取會生存唔到

唔係牙唔會架

如果唔睇chat room ，咁不如唔好整，其實一路要睇埋有互動先好

以前睇到，依家睇唔到，咁肯定係依家個setting有問題

唔係喎，今日屌四海哥嗰度好有火，搞到我都擔心佢哋mic後會唔會面阻阻

唔會啦，佢繼續hea都有得佢

果下嚇死我，幾驚佢哋嗌交

最多未反檯
唔會郁手嘅

個post點解咁多負評
依家個現象真係咁

無計，父幹呢樣嘢出現令好多人心理不平衡 你可能第一個一百萬都要自己拼搏出嚟但人哋老豆老母可能淨落都已經係十個一百萬

同埋香港真係一個easy money easy come嘅地方，變咗discourage啲人去努力

借啲意抽下水遮，禁電話林Y都時不時做架啦

本身心情好撚差

可能講林鄭條閪婆講到咁

肥瀝都識話唔係呀
其他人唔識反駁咩

Agger

林鄭閪婆屌到口臭 今次講民政署單野塊面黑到

啤梨使唔使咁盡
屌四海冇撚嘢呀

好心屌柒個肥lag先啦

搞到四海幾唔好意思

中間煲煙break提點下咪算囉

鱷魚家族究竟仲有幾多貨 佢由得MIHK燒錢咁

㩒電話有時可能係上網睇資料，我覺得唔會無啦啦抽水啦，應該冇心病嘅

佢隔兩三個月就籌一次錢，點會冇貨

仇B IG

終於脫離A

啲女人好撚古惑架

btw, 佢會唔會就快冇得撈區議員

呢啲衫入面個pad勁撚厚

不過都想屌

袁國勇叫人首選打科興疫苗 最安全可靠

佢班黃絲fans跟唔跟

班黃絲又會自己解讀架啦，總之袁國勇講乜都啱 暗黃

佢老母閪之前唔係話睇定啲有冇side effect 架咩？

第一日識袁大醫生咩？

又係五毛pr做野引人反袁巴

點解大家咁憎袁國勇

正想講，袁國勇又嚟叫人首選打支那疫苗

見啲人幫袁畜含撚就好笑

最好嘢真係有一大堆打手覺得佢係救世主

聽佢講啦 限聚到2022年

香港人好撚kai架咋

袁國勇，梁卓偉，許樹昌，何栢良，梁子超五大護法，重有冇

呢五條撚屌對付武肺得兩招 永久限聚+捉多啲人檢測

仆街正一狗黎，出把口推人去死，老實講啲廢老一車車去做白老鼠肯定有人會奶野

做得兩個phase既疫苗 第三世界都唔肯幫支那做白老鼠試藥 香港人試

睇連登仔幫袁巴解釋係純粹從科學角度講

以港共咁撚無賴，如果疫苗出事實賴鳩外國勢力滲透污染/加料

有人課金先得架，mihk唔係咁多人睇

印度女子遭輪姦 報警後於警署內再被黑警強姦

重睇第一集尾

完全講緊肥lag

可能肥瀝平時冇怨過安份守己，乜都答唔知唔係，生果哥咪唔屌佢

班防疫撚跟佢地偶像打疫苗就啱
最緊要唔好逼人打

巴西總統：科興疫苗成效很低 袁國勇（暗黃）：科興疫苗係最安全可靠

第一次買新樓 原來收樓女會自動除鞋入屋

蓋Ching 仲入市

咁又係
有咩事 賴哂去啲死物或者第三者度
咁樣永遠唔會同啤梨哥直接頂撞
嗌交一出到 你/我 就變左是但一邊無面
賴人地就可以圓到場

2018年買 果陣跌得勁過而家。

Rich到

天鑽？諗起生果哥以前話自己係荔枝山朗拿度

e家都係

阿東仲係大埔住？

好似係

佢應該住寶馬山果邊

住乜撚寶馬山
去寶福山住撚就啦

你指大埔個寶馬山？佢以前講起大埔，喺好似提過係汀角路個邊

都係唔好講波子強了

屌那星 全民造星啲post雷動雷撚到阿cloud都輸埋

個白卡仔上左深圳示威 唔知講咩好。。

原來上網偷圖R課金

lunch哥又偷圖

Lunch狗都有人識真係多得垃場

張竹君？！

好多黃絲偶像黎你夠膽分化？

係喎數漏呢個極品

佢基本上日日都浦頭除左。。。。

迷你版大波驊

袁國勇：可參考內地做法，動用1萬警察，街頭即場截停市民即場強制採集樣本

醒少少啦懵撚，袁國勇唔係一條濕鳩嚟
袁手足咁講一定有佢嘅考慮

暗黃巴黎

啤梨哥Eatable?

條袁狗而家每個point都用出賣人權黎抗疫
屌你老母學北韓丫 確診即死刑好冇

唔知今晚有無直播打邊爐

呢個好正

學啤梨講，要think outside the box
可能佢都支持呀如果係咁

屌你老母袁國勇根撚本係支共隻狗，畜牲一件
日撚日扮晒世外高人咁，見到就火撚滾

暗黃巴

究竟袁國勇可唔可以14日內唔評論肺炎？？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

盲從權威咪呢啲撚樣囉，佢自己睇返啦，唔係針對性啄住佢架。但係條友真係成撚日扭屎忽花一時一樣呀嘛

呢條撚樣真係精神分裂，抗疫圈Lunch 哥

條撚樣癲撚左 一日9up幾次

權威袁國勇：疫情會反彈！不要再有聚餐 直至疫苗出現！！！！

香港鍾南山

收皮啦好嗎
完全係傾向政府

黃絲繼續吹捧

突發鋤dee 未睇先笑左

突發鋤大dee

啤梨飛髮

啤梨哥係咁俾人炒

11張

好似唔識賭咁

啤梨遭煙屎king撳住拎

個studio成間住宅咁既

啤梨任輸咁

匡正真係法國賭神Pierre Cashon

成11點其他人唔洗返歸瞓

last4鋪

差14張 好易輸番

3鋪14張

總之係studio啦

你話studio咪studio囉

啤梨又一疊錢

點解公司有咁大個廳

真係好大

應該係啤梨屋企?

唔係十三妹屋企咩

好大 以為係啤梨哥

佢哋聲稱13妹公司

13妹真正職業係做乜

相隔一個鐘 2個訪問答2樣完全唔同既野 袁巴撚狗咁撚

條仔係監製定唔知導演
自己就唱下歌做下運動影下相拍下野

女大生圖書館遭噴精 校方竟稱：只是同學惡作劇

癲撚夠未啊
簽名1億
越南盾都唔撚值啦

其實家陣究竟邊個幫佢manage 個page

【疫情反覆】袁國勇：疫情有機會再次反彈 「不要再有聚餐 直至疫苗出現」
環球政經 13:19 2020/12/27

嘩 屌你老味肥瀝把聲咁撚細聲俾邊個聽呀

土耳其

返惠州嗰班冚家剷

豬手有毛都要死全家

豬手有毛就要死全家

阿東盤菜有對手

要大家程度相若先可以叫對手

豬手有一條毛就要死全族

咪撚post d垃圾啦
狗也不屌

食屎師

叫佢簽喺張白紙左下角
咁條數應該計法唔同

做乜鳩呀,龍門打手死返去cctoy啦

原來雞雞仲有上mihk度做節目

鱷魚好鍾意雞雞

唔係呀
係個mixer壞左

歐盟回應左拜登佢地睇法啦 班左膠點兜呀 係人都知拜登廢無撚用

侵侵做乜都錯，登哥就乜都唔關佢事歐盟自己揸莊

啤梨睇美國大選係咪都係搵epoch times啲料

呢單野講過???

無死刑?

蓋清post完啲風化野通常都會報

等於食嘢，好食嘅，唔會淨係食一次，會翻食

痴撚線

叫雞沉船係咪連登仔作架 又G又盛

呢d文十篇有九篇都係作文搏君一笑啫

個故好青頭Feel，叫多幾隻咩事都無

「熊仔餅」中槍後手術後遺症導致腸臟問題 今要用輪椅代步入法庭

老實講612冇左第一隻眼之後仲講血債票償既真係冚家剷黎

下年諗好投邊個未

唔識講，有啲人就算玩幾多都會鐵達尼沉船

以前試過同兩三個同事調去東南亞公幹，有兩個癲撚到喺啲夜總會K場娶埋啲女番香港

投紫荊黨攬炒

東南亞有啲係幾撚正

投本土派民建聯

12港人單野其實算唔算睇得出支那做野冇港共去得咁盡
港共係香港做既野好似係鬥紅鬥賤格 下下去到最盡

許樹昌籲免家中大型聚會 梁子超同意加密強檢
本地 發佈時間 30.12.2020 09:32

呢單嘢其他國家出手干涉
又黎多鑊反送中咁笨咩
係柒婆先鬥氣鬥到自己蝕桌咁智障

中共凍結美國政府資產

恒隆地產：未能收購美國領事館壽山村道物業因涉中美外交事務！

歐盟：北京承諾禁止強迫勞工

唔知姚冠東有無拎牌

垃圾專家

就嚟可以出bingo剔每一日邊個出嚟講過嘢

生冷野食完預左屙

武肺一周年POST 陷家剷 支那狗

完美風暴：武漢出現SARS

真係唔知到明年今日會完未，垃圾支那

支那不嬲都係玩政治嘅高手
港共批撚樣就以為下下做到盡奶到盡就當討好主子，曬撚氣

有無link

餐飲管理人想開班授徒「小試牛刀前哨戰」你問我答

鴨舌、鮑魚呢啲煮熟先再醃都還好嘅
但盆菜先真心高危，整唔好中間焗一焗就係咁先
btw佢賣2688會唔會有人買呀

2688大約係中高檔酒樓價

《環球時報》旗下的環球輿情中心對此進行了民意調查，有高達71.2%的受訪者認同「戰狼外交」，甚至有77.9%的受訪者認為中國近年來的國際形象有所提升

置地唐人館先賣2933/6位
btw唔講到無留意啲中高檔酒樓盆菜都賣得幾貴（不過都係貴在鮑魚頭數）

而我認為食鮑魚盆菜嘅就係冚家剷，既曬撚咗啲鮑魚，又曬撚咗嗰盆菜，鮑魚汁溝南乳盆菜汁，邊係人食架屌你老母

可能大陸仔唔想被美國制裁

拋返俾港共做dirty work

而家新例 大廈14日內有2單確診就要全部人驗一次 驗完收唔到陰性SMS要禁足 新例生效第2日就急升40座大廈既人要驗 應該一個月就會有半個香港既人唔比出去

抗疫撚開心死啦

好嘢

竹君BB 袁巴

香港人值得擁有

屌你老母 2單確診就定性疫廈 陷家剷

防疫要緊，你班人可唔可以唔好咁自私牙？

仲要只係住宅 工商廈免檢 做D唔做D 好撚科學

返工不嬲唔會有事幾時見過有公司群組港鐵群組巴士群組

免疫三寶

檢測
裝安心出行
返工

相信科學

食盆菜本身都要死全家
成兜都係南乳味 咸到仆街
由細到大都唔鐘意食
寧願佢拆開每味餸出嚟打邊爐好過

病毒仲要有工作時間，個時間仲要係政府定嘅

最記得啤梨拎佢個仔最大賭注係中國隊入到世界盃32強

即係貴價車仔面走面....
啲野唔同汁唔同味，撈撚埋一齊...

都唔係嘅，啲蘿蔔豬皮冬菇索曬啲味咪好食囉

諗諗下，啤梨公司最做得嘢真係水皇，基本上啲嘢都做得啱無乜甩漏

因為要返工先有未來
所以病毒唔會喺工作時間出現

其實真係乜柒都係水皇做

呢個真係任賭唔嬲，就算亞洲加多2個位都未撚到佢，支那好似十強賽都入唔到

但係夜晚6點/9點/10點/12點啲病毒就會起身做嘢，武肺一定係返夜更架啦

基本上賣嘢嗰part就係水皇+啤梨，忙起上嚟就有埋啤梨嫂做seminar/搞bno

咁肥瀝呢

應該就係單純operator

唱歌又好聽

唔係呀......

吾系牙吾系牙，我係advisor 黎⋯⋯

同埋喺studio打機咯

呢單野我覺得係抗疫限聚迫出黎

灣仔母親教功課時失控 頸巾殺7歲仔不遂 再反鎖房內上吊

威威小食對面間H&M而家變左短租散貨場

月租成千萬

就黎智英保釋上訴 律政司：國安法沒有「無罪假定」

個場好似都係兩三年貨仔

吓

黎緊呢年市道應該仲撚閪

販民：我地既訴求就係繼續返工，爭取2021 如期選舉，手足我地一齊加油

港共格硬黎 首席大法官話驚釋法唯有比佢贏

終審法院宣佈部分批准律政司上訴許可申請 黎智英還柙

癲撚到

話國安法唔存在無罪假定 而家佢就係殺人犯

馬道立條冚家剷真係咪畀佢走佬

今晚啤梨加史提一恆

史提好耐冇見

就快DQ

啤梨：唔好DQ住，我仲未拎到月曆

煮啤梨論英雄

2020最後一晚直播

跨年Q

減租開donki 有無得諗

民主黨啱啱出咗聲明

邊個搞新平台就係鬼！

方哥同阿正研究女人底褲

有方哥呢啲戇鳩仔 香港啲美容妹搵錢都易啲

依家同阿正鳩吹好撚好笑

個啲賣相雞、金融雞同食飯燈頭閪靠呢班人內循環促進GDP

梁卓偉認為應徹底地追蹤接觸者 否則要全民停課、停工

係就快啦日撚日鳩噏

全面戒嚴請多三萬隻特務黑警實彈追蹤射殺囉

一開頭：唔好封關 唔好停高鐵 唔會人傳人 唔需要戴口罩

狗一隻

佢奶撚完都係上唔到位

比佢更肉酸既醫生大有人在 唔輪到佢啦

快手輸入埋支那醫護黎，人人打點滴攬炒

今天的我又打倒昨日的我

★街頭民調：七成三人不接種新冠疫苗 許樹昌：”出現副作用 可以馬上急救“

抗疫撚表示認同

林鄭月娥指市民防疫自律性不高 交椅洲填海未必2034年才能入往

屌你老母姜濤都最佳男歌手
唔怪之得啤梨話依家樂壇啲人全部都係冚家剷

啤梨個仔都鍾意姜濤

方哥買bra俾瑤瑤

終於有新目標
瑤瑤：

方哥好撚癲

一向都㗳糖啦

38:30

許樹昌不滿強檢大廈太少 應效法內地大幅度禁足做檢測

究竟鹿死誰手？邊個專家會最終上位

各出奇謀

4大撚人KPI=檢測人數 打科興疫苗人數 安心出行下載率

幫下手獻計仲有乜野癲招

都唔明全世界咁關心商台叱咤做乜
首先香港樂壇同叱咤有咩關係先
其次 不嬲商台都係噱頭行先
想公道嘅唔該睇悶到喊嘅香港電台
呢個只係一場騷嚟

傷台今次擺張國榮上去玩 激嬲唔少人

咪臭屄，肥婆條垃圾搞衰香港樂壇條數都唔知點計

沒有暴徒只有姜濤

最難頂都唔係「姜濤vs哥哥」嘅爭拗
而係嗰啲睇完叱吒自我感覺良好
自詡撐香港樂壇嗰班傻人
你班友連spotify都係同人夾份㗎啦
唔通我唔睇叱吒 淨係聽舊歌
就會成為香港樂壇嘅劊子手咩
真正樂壇劊子手就係呢個台嘅前話事人

頒獎禮都只不過係一場show
認真就輸了

其實邊道啲人將姜同哥哥相提並論 點相提並論到

肥婆根本係搞到啲嘢冇得返轉頭，正仆街冚家鏟

到咗依家仲咁認真看待柒黑狗狼生嘅頒獎禮？

屌那星從來903最撚叻就係嘩眾取寵炒花生架啦，其實不嬲都係同班DJ老友圍威喂就有獎 屌你老母仲自詡專業推介笑撚死me

證明商台搞大騷真係有一手
無論你係姜粉、屌姜粉還是屌屌姜粉
一參與呢場討論就正中商台下懷
903只係想make noise

睇住電影/音樂呢啲沉淪得咁快，問心真係有啲心噏

不過連業界班人都自甘如此，其實都冇計

香港樂壇搞成咁 4台都有責任
學友廿年前拎金針獎時都講過希望統一搞
記得港台同無綫都應承
新城要堅持分豬肉 商台都唔想放棄牌頭
缺乏一個有公信力嘅年終派獎機制
都間接害死香港樂壇

摷返舊聞嚟睇 根本三台自私大過天
港台就做咗稻草人

一嚟同商業利益，畀面派對呢啲有關，但係重有一樣嘢就係政府從來都冇真係搞過任何嘢。香港電台都係公家嘢，但係始終都唔係政府真係搞，同臺灣行政院新聞局/文化部搞金曲獎，或者美帝naras頒格林美獎唔同。雖然咁比可能都有啲問題，但係香港電台始終唔係康文署(或者唔係一個專門真係搞/發展香港樂壇嘅一個正式公營部門)，只係因為十大中文金曲搞得早，跟住就由得佢搞落去。舊登瓊姐當年寫過封信畀阿漿都有講過類似嘢。

前兩日仲有一班腦殘黃絲撐撚柱

恭喜白卡lunch狗加入藍屍陣營

屌佢老母呢個白咭傻仔

HOCC:有一種堅持叫David

班左膠柒撚左又會扮睇唔倒，之後又搬哂龍門咬番你地分化

最撚痴線係仲有人幫佢兜

垃圾黎

牙泰一有位入就屌柒黃絲

何妖都話佢係建制派臥底笑撚死

問心我覺得lunch白卡仔啲路線先似熱狗

其實David一事又係黃圈咬黎咬去既結果黎
怪得邊個

泛粉鍾意造神捧偶像
咁多年都係咁

見到連何韻詩撐仲夠膽近車咁貼，真係太撚後生

mui444 係咁課金
好疊水

下下幾舊咁磅落去

唔該連仔，執咗個體育台

發生緊咩事

攬炒巴事件

波台班假膠做左D咩
雖然自從螞蟻果次開始我覺得攬炒巴一係搶風頭一係真傻一係好大HIDDEN AGENDA
但我唔知今次波台做左咩

等其他ching整理件事，唔想追咁多呢啲post因為好不健康 不過見到cctoy啲友仔開po話咩ban咗波台同埋話admin唔做嘢=中共我笑到gap gap聲

啤梨都唔鍾意姜濤同商台

聽得毓民多 好難會對商台有好感
最撚閪嗰個鄭大奸
當年俾肥閪豆腐婆踢走之後
入咗立法會居然幫商台叫煲呔cut港台賽馬

咪同19年年尾開始屈熱屈毛差唔多

唉是撚但啦屌

不嬲都好撚憎殤台

好正常
其實唔係好多人識

陳偉霆冇講過閪話啦 又冇覆卓 果陣香港人笑到佢仆街 比ab笠帽仲比網民笑而我不知道

古天樂早2年都攞到啦，呢個獎其實有咩討論價值啫

其實我唔係好反感佢咋喎，佢同牙漿呢啲一早返咗支那揾食嘅反而冇點講閪話……護旗嗰啲唔算啦

有一集啤梨幫佢平反 讀英文果次
邊個笑香港人講英文有港式口音就係陷家剷

啤梨公道

好好笑

護旗都唔算？

後面講鳩毛嗰陣第一次睇笑撚到我仆街

屌 呢個係指定動作啦
我同啤梨一樣條底線已經放到好撚低

大鳩膏

大鳩膏，大波膏

大鳩膏
想試

N賓再用大鳩膏
會變大大鳩

259 查大鳩

大鳩膏都賣埋

痴撚線

好正 等睇林歪報告

fans會激心啲囉，例如我好鍾意嘅林憶蓮

而家話要收波台皮，咁係咪連啤梨晚報都冇得即時討論

轉台

屌下波台扮抗爭啫

明明我唔係波台差啲畀人屈埋一份 下個post 轉去感情台得唔得

所以我先覺得好似以前屈熱屈毛

屌唔好理佢哋啦

問心時事台同波台兩邊都有班麻煩友

娛樂台，反正呢個都係娛樂節目
Entertaining

啤梨哥都話過佢係娛樂大眾行先

飲食台啦
個個都eatable

又幾make sense

都係，同埋威威小食，成日洗腦食得未呀 食得未呀

再唔係健康台囉

都得喎，咁多藥

成人台啦，今集又大撚膏又大波膏

大撚膏幫襯CHOCO好過

好期待睇林匡正示範大撚膏

係咪叫方哥試用先會好啲？

陳肇始：有需要時會探討規管家中家庭聚會

趁父熟睡 兩童掟銀紙落街

兩個一齊用
互相幫對方搽
邊個有反應就係gay

咪咁癲啦

唔緊要，防疫大過天

繼續講癲啲，快手出辣招啦

索性學英國咁咪唔使煩囉屌
又話咩承受唔起

我覺得佢地越來越似中學雞做project柒左個陣咁 比人問到口啞啞 根住就求其爆肚尻噏啲野過關 所以佢地次次答個啲野都冇連貫性 一時一樣 但求個刻有野講好似做緊野咁就算

拜登好波 做到野

蓋清
『證據確鑿』原來連登波台狗根本就係黑警！3

蓋X寶吊X母(圖左)

蓋清過底轉去房屋台吧

為左抗疫 比黑警隨時入屋摷野都OK

陳肇始：初步構思派人突擊巡查 如多於原家庭的人數會罰款五千

何栢良恐疫情呈V型反彈 3醫院出現爆發個案是警號

Fake news

依家港共做得出有咩咁奇啊

好撚野,又無聲,勁呀肥力

肥LAG又柒

叻囝牙

熱狗真係好撚搞笑

ja ja冰？正！

唔係呀
都話個mixer壞左

原來唔止林y食過渣渣冰

原來2個都食過渣渣冰

熄左咪都仲有USB抽插聲

呢個operator 真係勁

上年10月架

原來真係好多連登仔信攬炒巴整死螞蟻

係，我地同攬炒巴合作過

鳩屎真係好撚臭

啤梨賣賓周膏好撚正

賓周膏

要咁大條賓周做乜

笑撚足兩晚

潮吹丸

屌你老味啤梨依家變咗sex shop?

搶miss pun生意

一陣又畀人屈毛屈黑警，唔出聲了

性用品真係好好賺

香港賣得遲 支那十幾年前未興網購 開到成街都係性玩具店

下個post可以搬去成人台

要黎玩

除咗賓州大啲
仲可以硬啲

肥nick都唔知點做operator
三日一小柒 五日一大柒

又大抓捕

方哥用嚟有撚用咩

加拿大四大撚人反trump反撚到自己啲前戰友比人上門拉鳩曬
揀6/1做嘢明眼人都知就係要剃你拜登眼眉
仲講兩黨共識喎，共識去同偉大聖上含撚就差唔多

講真放工仲係公司打機做直播都柒啦

都唔係賣得遲，先達、信和都長期幾間啦
但社交媒體盛行之後仲多咗勁多網店/樓上鋪先誇張遮

拉鳩左百幾人

港共係咪特登揀一月六日showoff

求汁

想睇加拿大四大撚人點回應

牙東又逃過一劫

最後衰喺無牌賣盤菜 唔關政治事

有叫過人投初選個嗰片del返好啲喎

大量人影低左排隊盛況

仲要身份證確認 真係鄧寇克大行動

我驚搞手IT技術不及政府 刪除左都仲起得返...

連黃碧雲都拉

放左上social media果啲

屌你老母咩cctoy又郁啲就話移民走難，初選投過票又話要即刻走 有冇咁撚易恐懼呀

其實都係一味恐懼把口話走走但唔係真係行動去走
甚至連用咩方法走都冇講過
咁唔怪得話我哋係鵪撚鶉民族
即使唔使殺支那畜都唔敢踏出第一步

啲單野究竟係妹仔自把自為邀功定上邊指示呢

屌

前年日日都話出面好危險
出港島好伏
尖沙咀走唔到
搞手有鬼
結論： 留喺屋企

上年武肺話出面好危險
結論：留喺屋企

今年拉人
結論：走佬

應該係兩辦叫佢do something 試美國

以前就越南船民投奔怒海黎香港，估唔倒居然會輪到香港有呢一日。如果有下一代真係好好考慮下走佬，就算唔理自己都為個細諗下

李家超： 警方會調查外國政客 追究法律責任

藍絲都唔會信你拉到外國政客掛

等睇李大導帶同黨衛軍去美國捉侵侵/蓬佩奧

人質外交

仲係好多人唔肯走 因為根本香港好多工係overpaid左

啤梨真係冇撚講錯

每日9 fing fing都幾皮野一個月
雖然對啤梨來講好撚少

睇下有啲賓賓印印黎香港先搵得個四五千，香港人就坐喺樹office等運到都月賺幾皮野，年年plan去日本飲飲食食，冇路數邊會咁易走佬

專業人士果班,星球醫生,月球醫生點捨得走
去到果邊十份一收入都唔知有冇

有鋪頭店東自殺了....

抗疫撚覺得自殺不可怕 抗疫最緊要

個POST仲頭幾頁仲講緊風水

華人睇得人命有幾重要姐 諗下次仲去唔去k11借廁所好過

有冇問個店主係黃定藍……

屌你老母又搞到冇聲……

點解啤梨哥可以忍到肥nic

話時話
黑警拉到淋啤梨STUDIO紅油條友未

K11 入親去硬係覺得奇奇怪怪咁，明明個位置咁靚

大鳩膏咁好賣

大鳩膏賣哂

Hea做啦

[突發] 陳雲屌鄭松泰老母

肥瀝真係好摟屌

害鳩班傻仔

吾系牙。。。

成堆熱狗都陰場怪氣不撚知所謂

喺而家呢個情況底下邊個會去關心選舉呀？除咗我哋老友姚冠東之外

佢痴心一片為選舉

由細到大嘅願望係做議員

究竟D大鳩膏有冇用
點解2日就賣哂

真係頂佢唔撚順，咁既時勢，唔係仲覺得可以申個頭出黎話自己民主派參加選舉下嘩⋯⋯

證明香港男人好介意鳩短

匡正一見到侵侵講一句嘢已經一陣腥味

男人們嘅唯一希望
唔試就一世都係啫啫仔
試左仲有一線生機變到N賓咁大碌

呢個po 有冇清買過啤梨啲大鳩膏王晶片果啲
等包膠

個LIVE 鏡頭係咁振 會唔會係

仲震緊

夠持久

匡正好大抽

林匡正仲做緊直播

靈芝孢子就買過

2AM 彭斯係時候發功

英國首相約翰遜將於稍後在國會緊急對香港問題發表聲明

冇啦

啤梨哥重咁堅持其實都難得

彭斯

彭斯點解唔做野
真係唔明白

可以civil war了

美國張建宗 有權唔撚用又射走個波

4am 5000人睇緊林Y

笑撚左

林匡正有冇開埋呢個帖睇

一齊查大鳩膏衝！

呢支旗

好撚黑暗今日美國D媒體....

TWITTER FACEBOOK YOUTUBE都刪除左TRUMP個AC
大報不停報FAKE NEW抹黑....

痴撚線既一日 仲衰撚過香港1月6

美國都好撚癲…

但係我fb仲見到侵侵個page嘅

好似BAM左留言? YOUTUBE直接刪撚左

熟悉的手法...

國會恢復辯論確認選舉結果

終於迫到啲人衝入去 之後就割席係咩玩法 啤梨冇講錯美國人真係和平得太耐

美式劉細良發功，個個都係鬼

睇落除咗神驅之外 成班KOL都話唔好同香港比
屌你啦 客觀事實係敗燈講嘅嘢同林鄭一樣
呢場根本係612美國加強版
George Floyd條命就最貴
侵粉就話之佢死咩

CLS
最後竟然係trump被計算到最後一擊都出唔到

真係應該一早聽人講出軍管 呢班友呢刻個個細良兄上身 擺明一早都冇戰鬥到底既心理準備

GOP都仲有成堆人諗住可以縮番四年，累積下自己啲政治實力，佢地有冇諗過自己會變美式熱狗/蟲泰

拜登當選！無啦！世界大亂！我直情覺得係世界末日！大家真係可以書都唔撚讀！盡情屌閪！上街跳小丑舞！

Twitter 一早講明

都唔知話唔話佢天真好太過倚賴Pence

香港人根本係2019年革命失敗 而家被清算好正路

天真侵將所有希望放係1月6

有權唔用到盡
對敵人仁慈即係對自己殘忍
關鍵時候比自己友出賣

cctai 今日仲可以企埋一邊食花生
都未算好差
仲有糧出

佢贏咗啦 你睇下佢依家絲毫無損，你哋咪屌佢囉佢家下un un腳都唔知幾happy

侵侵係咪會被清算埋

佢呢獲一輸。連埋啲仔仔女女+家族生意都應該畀班左匪追住黎清算

風水輪流轉，學好普通話/按腳，第時喺香港骨場做二等人畀支那貴族call 鐘洗腳

肯定啦 殺雞儆猴要做個例子出黎話你聽 反抗會有咩下場 防止下個侵侵出玩野 呢4年真係基乎玩爛左佢地幾十年個局

又咬返沈旭暉

由撐35+到屌敗登,間接屌35+班人轉頭
算唔算360度轉身

是其是 非其非

沈軍師都好撚狗閪

我支持佢屌拜登仲有屌埋果班撚人
但諗埋佢以前撐35+就覺得好突兀
雖然佢以前撐大灣區仲突兀

明明沈國師先係35+始作俑者

條友幾撚醒,飛左去台灣
尋日又唔洗比狗通緝,入哂戴妖數

牙正好撚癲
尋日開到4點幾
今日12點左右又開左1個鐘
頭先又去左珍姐到直播

本身唔想係度share白兵

搽完大鳩膏亢奮到而家啩

七姓家奴算鳩數啦無限轉軑
永遠唔認柒
真係唔該佢好似19年咁做大灣駒燈支共好過

條邵嵐一向左癌入骨，啲論調同藍屍小粉紅一鳩樣，靠佢地「國際戰線」大家真係自求多福

六四出走成功果堆

係囉,明明沈教授先係35+大推手,乜事都無
戴妖今次真係食死貓

幫珍姐搽大波膏

自從轉軑之後樣樣都燈死曬

Shitty政政 垃圾中嘅垃圾
條女本身都係美國籍
扮咩嘢流亡呀 臭閪

呢個會唔會係CC台最正常既大選POST

推到完場之美國大選選情集中討論區16

如果民主選舉有選舉舞弊都可以接受，咁不如咪撚爭取咩民主啦
假民主衰過北韓

其他PO已經俾登粉出征

唉 做順民算

CC台正式改名拜登台

登粉講唔出拜登上台有乜好處
總之笑侵

侵贏就移民 登贏做順民
而家去邊移民都無用 乖乖地宣誓算
CCTAI仲有懵撚讚拜登確認香港人係自由鬥士
晒氣啦 仲做乜撚twiiter戰線呀
我認輸㗎啦 包括埋香港嘅前途
奶燈仲難頂過奶共

總之華人都係牆倒眾人推 樹倒猢猻散
要呃我話敗燈上台會繼續撐港
不如同我講大灣區好有前途

陣間直播人數應該會升好多

同意 真係唔明要點先可以做得出奶燈 攪咁多野個腦都係唔開仲屌嘜鬼 做順民把啦 唔做個班咪繼續扮下抗爭囉 啲血真係白流

純粹笑「兒登仔」+笑侵 覺得中共冇咁壞 拜登冇咁廢

學好啲普通話留香港做順民，第時成堆支蟲落哂黎換血都可以扮同胞R下著數

啤梨應該係咁多個重堅持撐Trump撐到底嘅網臺主持

唔洗講新聞啦
日日講壹號黃庭, 奇案算啦

有既神駒白兵易得道袁伯果D
不過受眾最多應該係啤梨

咁同蟲太其實冇咩分別 佢都係為左笑黃屍企係藍屍個邊啫

不過都玩唔耐
CC台都會有移民潮, d人唔再上, 越睇越無癮

啤梨哥食嗰袋威化
喺飲食台有人提過

咪同4年前反教主批左膠一撚樣
好撚記得嗰晚成撚批開香檳慶祝，之後係點大家有眼睇

準備呢4年訓住覺睇下世界從此沒落定係最終都係有個邱吉爾取代張伯倫

強國做真世界霸主不是夢

3次都命不該絕呢個黨係有啲計嘅
唔講咁多，做霸主嘅話真係拉隊去奶共再笑柒班左膠

上年嘅武漢肺炎真係老共絶世好計，玩病毒玩到將世界形勢180度扭轉

投共了屌佢老母

你再睇返歷史呢個黨真係好有運呢，下下就嚟奄奄一息都可以比佢絕處逢生

即係丁蟹咁

一齊啦，到時屌住大陸妹，飲住國酒茅台笑柒批左膠簡直雙重開心

始終會鐘擺嘅 差在我哋有冇命睇到囉
短期內唔投共做順民嘅話就死撚硬
你衝出去犧牲 只會得左膠美言兩句
畫面好靚 人心未冷呀嗰啲閪話咁囉
跟住敗燈咪繼續賣港賣台
換取返中國遵守返世貿少少規矩

其實次次都玩生化已經可以永續一切

而家睇返，好彩佢輸咗

諗諗下不如拉大隊舉旗支持俄羅斯，求佢地幫拖打柒同分裂支那仲實際

我覺得個鐘擺會比我哋想像中快，綏靖主義到保守主義再度崛起只係用咗三年

睇返轉頭佢當年再贏/輸做到嘅嘢都有限啦
但trump贏/拜登贏對中共會做嘅嘢就好大分別啦

俄羅斯唔會啦，百幾年最撚叻都係見你勢弱嘅話食多你幾啖遮

輸左咪幾好，即刻見證住熱狗點樣反面咬春袋

如果繼續做落去，19年叫總辭肯定又畀港豬販民繼續屈鬼，支持細路又畀人話收錢煽動革命 ，孭住個爛鳩議員牌頭家陣仲應該畀港共追殺緊

咁一個爛鬼垃法會位又好難同美國總統比嘅 不過毓民呢一兩年踢爆都成日講話太后同佢都覺得好彩佢輸咗，唔係受靶嗰個就係毓民

毓民踢爆都成日講，佢之前重爭啲冇命，個仔又走咗

今日好多人聽

俄佬正宗陰濕狗

太后從佢由商台年代開始都唔撚想佢搞政治、反共產黨架啦

中史書北極熊你估流架

講起我又諗起郭卓堅條冚家鏟

日本又收左皮，越南/韓國整體國力又未必夠強，除左北極熊，附近得番印度佬可以出人海戰術同支那鬥下

同埋大家都未必估到本身最奶共嘅澳州會轉軚轉得咁快啦
你問我反中牌對投比拜登嘅人真係無感覺，正如民進黨都唔係次次賣芒果乾成功啦

毓民真心驚太后

怕老婆格
但為咗自己嘅理念都頂住佢老婆搞咗十幾年

又賓洲膏

好想日日幫林匡正搽大鳩膏

肥nick每日都要柒一次

肥瀝點撚樣呀
做完節目先搞重播得唔得呀
講講下鬼故有片頭音樂

播錯歌果下笑撚咗出嚟

趕住打機係咁上下啦條友

肥瀝係咪又小兒麻痹呀？

肥瀝又派膠

10點要開台打機,邊做得切
其實都無人睇佢打機

結果係啲手指大碌左
然後做錯野有得賴

條友玩撚到半夜 成日帶friend上去

用公司架生做自己嘢做到咁揚

啤梨到依家仲咁撚忍得

究竟肥瀝同啤梨哥係乜關係⋯⋯⋯⋯

上次咪上毓民到開咪講淋紅油 佢話
「我個伙計12點未收工 其實係自己係度打機」

肥瀝:唔係呀 唔係呀

啤梨算唔算屌就兇狠，但對自己啲靚就由鳩佢

國際線邵嵐：多謝警察射死暴徒

鱷魚頭老………

一開Twitter 見到啲人retweet 佢就火撚滾

啤梨晚報完左冇耐又有最正分析

咁早開？

而家係STUDIO開緊

國際戰線

點解香港班所謂國際戰線全部係撐拜登

見到佢哋就諗起嗰班生活舒適嘅六四流亡人士

美媒應該有排唔敢幫香港抗爭者口

因為計過痴民主黨有jetso囉，乜都係講利益架啫

例如敖狗呢類人，第時phd grad 完就留喺美國藍洲大學做啲乜柒支那關係研究員，痴埋班民主黨匪樹，得閒就上左媒鳩噏支那內政，買屋買車搖下紅酒做中產，放假就去加拿大滑下雪。

去到2047就出本回憶錄屌鳩當年香港畀班黑暴玩撚殘，之後接受共產黨邀請番香港出席一日一制ceremony

捐過錢嗰啲快啲研究點refund啦
唔係馬後炮 好彩我從無課金俾呢啲小政棍
拎我啲血汗錢去吃喝玩樂遊山玩水

唔係呀，隔離台仲有啲懵撚話紐約時報好撐我哋㗎，所以唔可以屌得咁大聲㗎

本質上反送中之前就覺醒嘅本土派（包括梁天琦）同呢批所謂嘅國際戰線/泛民/左膠就係有著理念上嘅不同

本土派某程度上都幾支持原教旨主義，唔接受枉尺直尋，寧願打破沙煲就問到底，而呢批國際戰線/泛民/左膠基本上都好鍾意枉尺直尋

但一個好哲學嘅問題就嚟啦，為咗一方面嘅理念（反中、反暴政）而去接受另一方面嘅不公義（使用不必要武力/程序不公義）就算比你最後實踐到你嘅理念又值唔值得呢

而道德枷鎖一但放下其實就好容易越退越後，變成你哋口中所講嘅共產黨

其實佢哋重疏肝過班六四流亡人士，直頭人生贏家，光環攞盡

屌佢哋老鼠，奧巴馬夠有撐過劉曉波啦，最後咪又係人都死鳩埋

口講撐就捧撚到上天，做撚埋嘢制裁就話點解唔制裁到盡，真係cls

左膠一向講左當做左

100年前國際聯盟證明咗唔work嘅嘢硬係要2020做多次，唉等睇第三次世界大戰啦

學毓民話齋:「撐？撐你去死呀嘛！」

仇狗食左火藥

唉呢條友正宗黑氣石……

咁多閪人閪說話 真係唔好睇咁多新聞同YouTube先

睇下波、睇下AV算啦
學楚原話齋 管他天下千萬事 閒來輕笑兩三聲
聽啤梨晚報齋聽一號皇庭、賣大jer膏、鬼故，skip撚曬講新聞嗰啲部份

呢排講新聞嗰啲完全冇心機聽反而講下鬼故賣下大鳩膏仲醒神

佢地拎住個流亡領袖光環夠玩成世啦 所以啲血白流係冇講錯 唔想認都唔得 後生打生打死攪出埋人命 咁撚鍾意做神就係捧左呢班柒頭出去玩野 你話幾撚抵死

追返佢哋前幾年台東叫雞中伏經歷
暫時可以忘憂

有時無聊聽番兩三年前節目，屌個班冚家剷狗官/政客又係同一堆人，屌既內容又一樣，有時寧願啤梨/匡正咪咁操勞成日講超時，噏多啲咸濕野笑下算

今日頭幾節直頭唔想聽中間頂唔順熄撚左 最尾第六節先開番 之前聽到個班友既嘴臉真係想啞

台東中伏經歷
泰國自由活動
馬拉機場流浪記
全部笑撚到仆街

比較傷心係見證住一撮人醒覺，走得咁前捨己為人甚至受冤獄，但同時間總有班人血撚喺暗角收割，真係好心噏

台東我冇記錯既話好似係幾條佬喺房等女，最後黎隻恐龍互相推？

其實係響花蓮中伏
比個做reception嘅妹妹仔呃撚咗

好似話估唔到一間士多原來係雞竇
入到去見到個阿嬸了住鼻屎笑淫淫
佢哋諗住係老闆娘 點知第一round就見返佢

毓民都講過啦，政治都唔撚係人搞嘅
永遠都係出力最多嘅一班人死嘅死、傷嘅傷，坐嘅坐，呢批所謂打國際線嘅就打幾篇文影下相就坐定粒六收眾籌，反而係有好多真流亡嘅就內疚唔撚攞資助添

講真去到今時今日咁 諗番轉頭有幾多人真係覺醒左我都好懷疑

笑左

諗番聽現代豪俠時，差啲忍唔住去報泰國團（雖然明搵笨柒）

就算有幾多人覺醒咗都好，仲有批仆街趁亂世係度撈油水

報得佢嘅咪當比多咗嘅錢係買一齊柴娃娃開心出去話嘅快樂囉

所以我就由day1已經係覺得除非有一種死撚咗都唔會有人可憐你嘅覺悟，否則真係慳番啖氣唔行咁前好過，特別係你明知實有批仆街趁亂R著數，你個心理一定唔平衡。

生果哥把sales 口又係勁既，明明晚晚自費自由活動都吹到好好笑，又不得不佩服佢

依家都覺得唔撚理呢啲嘢對自己仲好，愈諗愈谷鳩氣

不過真係好難抽離呢
特別都叫做關心咗政治成十年

對身體好不健康。谷埋谷埋好難頂

應該好多人唔多唔少都可能有啲PTSD/唔平衡，我自己都發現易左喺條街爆氣啤梨哥上身同人對屌，都好彩聽下佢地節目真係有助減壓

呢啲咪識玩政治既人 學上邊講政治唔係人玩 冇永遠既敵人 只有絕對既利益 明道理既人都會係適當既時候歸邊拎取自己既利益 由送中到美國大選完全演繹左呢點啦 個班唔識玩偏偏要玩既咪做曬你講既流亡義士 再唔係就坐冤獄 個班人而家想做順民都唔得 咁就一世

好記得毓民講過：「枉尺直尋，宜乎可以？」
睇你為利定為義

完全不能接受

阿正今日第六場直播，而家做緊

有冇左膠解釋下咩係言論自由

言論自由 = 右翼/本土全部係納粹法西斯冇權出聲

如果真係有嗰個民兵組織嘅話麻煩主要任務就係辣底幾件呢啲big tech大佬，多謝

Cc台怪論

cctoy會員撐侵偉論收集區

#475 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔記得你咩牌子

候任國務卿 布林肯 : 將沿用奧巴馬時期的對華路線，特朗普的政策「正中中國下懷」 !

一睇個相就知冚家剷啦

本來年幾前又講有個馬拉糜爛團
聽到都笑死

即使有呢個覺悟 (自己)好多時候都係會有19講嘅小農DNA發作 吊鬼捉鬼

登粉成日叫我哋認輸
我認㗎 以後唔好再叫我上街遊行囉
因為我對整個世界充滿悲觀
左膠自己流血流飽佢啦

國會大樓女死者 退役軍人 一生人品行良好

講經咩 連登而家成班口爽撚唔係咩撐拜登 純粹係熱狗式笑鳩你主流網民願望落空

屌你 唔比查唔比上法庭 根撚本係香港寫照 你話上到法庭公開晒大家證據都輸就話認命

有人爆料

左膠就係垃圾
第一時間去安全地方

呢度好多ching 都有喺嗰個post出沒
上DW割鳩勇武蓆就註定政治生涯收皮啦

反而覺得熱狗式笑鳩你冇咩野 因為你知呢啲人明係玩野多 相反個啲長篇大論撐燈屌侵既先難頂 呢一刻都仲好似識好撚多野教精你咁款既嘴臉

搵到個認真撚

其實真係好可悲 如果真係有舞弊有deep state 照道理佢四年前都唔會選到啦 比佢做左四年總統紮哂根之後反而deep state勁到可以操控成個結果？
出面仲有勁多post話民主黨為錢為市成個國家都可以放棄
明明侵先係大商家 為左經濟乜都可以唔理 只係因為中國出爾反爾佢先出招逼鳩佢地
講到尾如果中國照規則玩 侵撚會理你香港人生死咩 叫佢加把口屌鳩示威者都仲得啦

明明國際左膠係唯一一班因為人權而關心你呢個幾千公里遠嘅鼻屎大細地方仔 成班連登仔屌女權屌上腦屌到去所有左膠都係世紀公敵
民主黨的確係有好撚多問題亦都好腐敗 所以希拉里咪輸撚咗 左膠亦都有屌民主黨做唔到野
你鬧民主黨好撚貪錢 所以咪有AOC呢類人走出黎反捐款參選 結果一堆連登仔又屌佢係雞
我唔知某班人係想像自己係美國公民定identify自己做white male
撐侵個班愛國極右根本當你香港人係冇用垃圾 理撚得你人唔人權
咁啱一齊憎中國就以為大家係frd底 人地當你搶國家資源嘅地底泥咋

我以為場運動可以令大家覺醒下 對全球政局認識可以多d深d
點知個腦都剩係當政治係兩隊波咁踢 自己死撐開一隊就可以唔用腦狂屌對家
一有不利就係fake news 一有反對聲音就係pr 五毛 狗
一出咩事就問左膠去左邊 左膠發咗聲就睇唔到
greta唔發聲就屌鳩佢假撚 笑鳩佢 發聲就係扮撚哂野
我真係唔知點解撐侵可以喺連登變到咁誇張 某d區議員／議員之前都講過侵唔可以盲撐 都可以反智咁比人屌係鬼 真係cls
今日個乜鳩呢幾日唔好上連登post仲可以有幾千個正皮 我真係R撚哂頭

太長唔quote
隔住個moon都聞到好大浸高高在上精英味

我以為場運動可以令大家覺醒下 對全球政局認識可以多d深d

嘩屌 真係成浸精英味出曬黎 屌番轉頭話你班愚民

唉 香港企硬撐TRUMP既KOL買少見少

畀人打到仆街唔還拖，仲企喺樹講道理

鬼唔知自己係黃種支那人咩幾時變左撐侵就係想變上等白種雅利安人？我淨係希望侵同啲鷹派施壓搞支那

咁恨做啲假鬼佬既話梗係做左膠啦，學下吳彥祖/mc jin 呢類垃圾，住喺加洲/紐約洲圍埋班支那人撐民主黨讚中國咪算

仲好意思話侵粉盲屌人，班左狗直頭出大招MSM / social media 封殺人同出假fact check 佢又唔出聲？

係咪傻撚左呀 正常就係因為對面係仆街你地先會出黎抗爭 然後你今日走去問番人點解咁仆街

點解會將拜登當係香港人既敵人？？

睇下股市既反應

#save黃碧雲 #saveHKoldseafood

碧雲EE

過咗20號開始就會成個cctoy都係歌頌佢啲帖

AKA左膠

沈旭輝個Fb

愛侵力呢班畸形右翼比人恥笑係抵撚死

光明頂帖見到，獒

咁樣監生射死個前軍人，之後啲左癌就即刻抹黑人陰謀論者，侵粉真係慘過流浪狗

哈哈 原來才子係白人
佢點19都好 當年佢仲叫曹捷嘅時候
幫BBC、港台跑緊中英談判新聞
敖狗連粒精都未成形啦

才子好小氣 今次仲唔開TURBO屌到佢飛起

敖狗
Black就matter，White就唔matter ??
明明應該係All Life matter

支持19火力全開
之前燈哥單野

時事台開始有真左膠話鳩所謂傻粉唔理性唔識野

我覺得今次應該會搞到全世界都係左膠了

咁都有三百幾人like
貼晒一堆左膠tweets就好似好有道理
究竟有冇獨立思考能力㗎

信唔信cctoy遲早會bam鳩反登啲帖

講起獒，佢係中箭啲文膽嚟，黃係點都唔會割佢

精英政治重新抬頭
擺係高高在上個款屌你地民綷乜都唔識

重要真係學啤梨哥話齋，今次係真係永不翻身，萬劫不復嗰隻

好似幾年前OMDB咁, 到自己都瀨野先收聲

睇blm 咁玩法，可能未必，繼續玩爛曬為止

批撚樣會流血？
打卡攞光環就有佢哋份

主要有4個
陶傑、神駒、大紀元、啤梨晚報

沈旭輝呢啲國際關係學者咪就係正正食曬民主黨玩國際關係lobbying呢條水囉

美國屈white privilege同香港屈毛屈熱一樣咁好洗好用
你就知世界點可能唔打大交

講美國諗極都唔明點解無Asian出嚟講YLM嘅，真正受得最多歧視往往係Asian喎

陰謀論者、白人至人、3K黨

屈撚完先問你做乜唔理性討論

相信制度，相信民主
條撚樣知唔知中壢事件點嚟、花蓮作票事件點嚟

準備奶共再笑柒批撚樣好過啦

咪就係學埋曬支那嗰招扣人帽子，上綱上線囉

因為好多都係香蕉?🤔

因為好老實佢地都唔想認自己「Asian」，例如大把abc 見到黃種人都先強調自己係美國人

America, Asian, Chinese睇情況換身份

例如吳彥祖/mc Jin 呢啲

喺香港時 = American
喺美國要讚中共時 = Chinese
冇野撈時 = Asian

專po「國際線」班撚屌政棍

最撚好港共引渡班撚樣政棍返香港

國際線班撚頭同老泛民一撚樣
關鍵時刻永遠都係利益行先
Biden當選就西瓜靠大邊
驚死冇咗條水咁
仲話爭取民主
所以生果哥話香港人最撚賤係冇錯嘅
根本係個民族有問題

唉
仲係好多人盲撐果班國際線撚屌

正撚樣黎，剩係識得割

老實講呀，講好打北佬都好打過我哋啦
全支那最貪生怕死嘅人都係走難嚟香港，而我哋只係呢堆逃難民族嘅後代咋

永續lobbying
政要譴責兩句就當自己功勞

民主黨不嬲好多油水
痴住佢哋唔怕冇得撈，人都走咗去外國理撚得你香港死

今次真係 咩牛鬼蛇神出晒黎 各界別都有

認真揼咗咁多水實際做過咩出嚟先
仲衰撚過寶藥黨喎

屋企係潮汕人我都成日屌班藍屍親友，成日話團結又好勇鬥狠，咪淨係個個走難黎香港或者落南洋，抱團恰番自己人咪叻囉

好多傻仔都幻想緊團結唔好分化
即係要我哋揞住良心做人
而家只係回復返左膠本土鬥爭
亦係後抗爭時期嘅必然現象

不為團結而團結啦，本身都唔係一夥人團乜撚
佢哋揸住話語權咪嗌人團結囉，即係叫人唔好反佢呀，有半點質疑都唔得嗰隻啊。

打付國豪 皮外傷判得重過將軍澳連儂牆用刀桶人至半死

黑警殺人濫暴乜都做齊，港共全力追殺，班人仲幻想好似當年佔中散水咁，可以邊縮邊保住個大台

佔中都保唔住個大台啦老實講

已經住唔撚到人

最撚憎果句口號就係不分化

暴動呢條罪本身就係mark up咗個刑罰

可以既, 只要你學識大陸人咁乜都理dup低頭做人
鬥仆街鬥賤咁返工搵錢

今日樓市指數破唔知幾多個月新高

啲新樓照收爆票，價單又加價

Cls 平行宇宙

我上面都講咗，雨傘後嘅本土派係寧願打破沙煲問到底都唔鍾意枉尺直尋嘅人，點可以同呢批可以枉尺直尋嘅左膠做手足呢
而重點係當你真係要流血、坐冤獄，你會唔會接受到枉尺直尋呢

蓋ching你又日日賺啦

政棍出賣人民
人民屌政棍就畀人話分化
明明係班政棍分化先

蓋清

TWITTER見到

希望唔會見到黃台仰同BAGGIO個名係呢張圖入面

要求唔高, 唔做野都唔好講閪話

今晚四海定東哥

勁喎ching你中晒

兩個都有

孖Q

𨳒你老母姚冠東

香港今日有無咁撚凍
又頸巾又羽絨

扮brain cha

好想睇生果哥爆seed屌

美國唔撚去呀屌你老母閪

真係好撚凍

Jm9

［侵 粉 請 入］舞 弊 論 到 此 為 止

呢條on9真係block得
法庭冇接納到等於冇發生

台灣左膠都係咁講

Gphone : ??

一啖砂糖一啖屎

將軍澳真係好撚凍

望兩眼睇下溝咗咩屎出嚟先

雲吞麵落蒽就要死全家絕！

條友已經係今日第二個post

應該係落韭黃嘅

肥力又黎料

仲話反彈同覺醒 醒撚左條毛

啤梨哥都搖頭
出張圖都lag機屌你老母

啊 啊係啊
岩岩張圖急屎

果班包唔包大班同Q仔果班撚樣

部機未update渣唔關我事架⋯⋯

你有冇官方證據證明係我出唔倒圖

吾系牙

有曬片wor

Babykingdom

人母正,扑扑下有得揸人奶

創世紀有致敬林伯呢一幕

真係想佢節節都講啱啱呢節講嗰啲嘢算

賓周

啤梨東係咪賓周細唔開聲嘅

4支$888大鳩膏，仲有膠布送

送膠布

有四海晌度講依d野特別好笑

屌你有埋圖

打飛機

使用方法：
洗乾淨賓周，再用熱毛巾敷一分鐘，噴膏再按摩陰莖，陰囊

唔怕大春袋

搽住大鳩膏打飛機

點解要見過人地賓周

啤梨晚報即時討論區 (21)

笑到仆街

我未見過匡正條賓周